聖誕鐘 沽匯豐

分唔清

收到！

收到 立即做野

聖誕節升到$100記得沽貨

唔係買咩

布神好準架 通常係反向

被禁言

all in

幫手沽到50$啦
唔係入唔到貨